\begin {frame}
	\subsection {Le premier coloriage: Mod\`ele de Lambert}
		\begin{block}{Hypoth\`ese:}
			Ce mod\`ele correspond au surface mate.$I_{Lambert} = I_{totale}*cos(\alpha)$, 
			avec $\alpha$ l'angle entre le rayon incident et le vecteur normal.
		\end{block} 
		\begin{figure}
			\includegraphics[height=5cm,width=\textwidth,keepaspectratio]{./images/lambert.png}
			\caption {Calcul du coefficient de Lambert}
		\end{figure}
\end {frame}
\begin{frame}
	\begin{block} {D\'efauts:}
		Le mod\`ele de Lambert ne considère que la couleur de la sph\`ere sans utiliser celle de la lumi\`ere.
		
		Une autre fonction est donc nécessaire pour prendre en compte la couleur de la source lumineuse.
	\end{block}
\end{frame}
